超模Naomi Campbell全副武裝搭飛機

Cindy同期喎
有50歲未

今年50

點解有專人同佢撩耳屎？

你有錢點都得, 轉人比水你飲都得!

你去骨場都有人幫你撩